[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

(借ac post) 手足，多謝你入黎！

本絲係在職和理非，今日1111好難捱，無奈始終會有手足各有原因，喺呢個日子未有罷工。

小妹有個靈感，希望今日可以鼓勵大家做多少少，用唔同崗位的影響去略盡綿力，令前線得到多D應有的支援，再支持新工會、國際等等戰線！

小妹呼籲大家今日計一計，將人工5%，捐俾自選機構。星火又得乜都得，你覺得有用就得，人工高就捐多D，如

人工$10000 X 5% = 500

人工$50000 X 5% = 2500

呢個數對打工仔一D都唔難做！

我地目標係聽日(12/11) 2359截數，13/11將會作結算。

捐完影收據作証pm我就得，如有名記得**遮返名**。

如果收到5000人的回應，就算每人捐一百，都已經有五十萬！

香港人，齊上齊落！

快d share俾身邊的捐獻師接受5%挑戰，捐佢老母！！

各位手足就算有心無力都好，唔該幫手大大力share下面幅圖出去呀！！被捕手足好需要你地支援！！

tg channel (公告): hk_5percent
tg group (加入):

自推10連 1/10

自推10連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

P牌推唔郁大家幫幫手

推

推啊

等12月出雙糧捐double

自推十連 6/10

謝手足！！

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

自推十連 7/10

推佢老母
罷唔到都要有貢獻呀

或者直接出錢還裝俾手足

自推8/10

大家幫推 P仔推唔郁

會唔會整埋機構list出黎?
1星火
2立場新聞
3光時

請繼續加落去

一定推 ！ share to social media

Push!!

大大力推

捐5%咁少，最少10%啦

多謝手足意見！已經整緊啦

香城教育電視都好好！！狂做勁pro 既實驗！

大家幫下手。。。
今晚真係好SAD。。。

自推9/10

大家幫手拉多啲人入黎呀

List 可以參考入面

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

push

有錢就出錢

幫手

光復香港 推

幫推
利申今日捐左

大家入tg谷就有list+link架啦

already doing that

大家有能力可以捐多啲

逢罷工捐一日人工
辛苦各位手足

gd bro

鼓勵多d朋友參加CHALLENGE!!

感謝 已參考！

多謝 但好似不推文黎既
歡迎一齊入谷

幫推

接受挑戰

Push

己做緊

繼續幫推宣傳

推推

我圍內做緊
未琴5%但會叫人月捐
加油

傳真社

tg谷內有捐獻list!!大家一齊加落去

幫推

推！

今晚會捐星火
銀行入數

會做！

推!!!!

係咪要post上fb

麻煩幫手po去自己既社交圈

我點知你D錢點用 收左幾多錢 邊個負責人？

大家捐係好事 不過記住hide返重要野 時間日期同條數都可以搵返你出黎

留意番唔係我地收錢，係鼓勵呢幾日番唔到工既大家去捐俾啲環幫助既黃色機構，例如立場、光時
捐完之後hide番重要details sd俾tg 谷admin, challenge完結admin就會整個list出黎統計大家成績

P牌空氣推

已經做緊 不過都要推!

立場

又捐又推

捐一日既人工啦 唔會死既

呢個活動岩晒班打卡撚玩

唔出力算 出錢得喇掛

大家傳開去 然後見到班打卡撚無share呢個challenge就知佢真黃定得把口黃啦
尤其是果啲story夾雜示威新聞同吃喝玩樂既臭閪

利申已捐

其實大把網媒
唔好淨係比哂立場

若水忠醫(前名：國難忠醫)
佢地免費睇症又派藥又開job比手足做

5%咁少？前線手足付出100%，捐獻師先捐5%？耶撚都奉獻10%啦

捐廿分一

Pish

支持